動物糞便

知道這是什麼動物的糞便嗎？

黑警柯黑屎

哈哈😄死黑警